手足比人咁捉法， 係唔係要加多些和理非策略？

手足咁比人捉， 只有買少見少； 前線加入人數應該追唔上手足被捉人數。 和理非們， 一齊入泥傾傾點幫手。 和理非連儂牆好好， 可以四圍開花。 除左咁人鏈都有議題性，罷工港人奴性太強都唔太成功。各位巴絲， 大家一齊動下腦筋？

小的愚見試下提出以下活動：
1. 用口號代替日常生活用語。 「早晨」、 「唔該」 等改叫口號， 把口號融入生活。

2. 不間斷公共交通Air Drop 文宣。

3. 不停向藍親戚朋友傳資料， 唔好割席， 不停灌輸佢地。

暫時小弟只想到這三個和理非行動。 希望大家比多些意見。

五大訴求、缺一不可。
香港人加油！